呢場運動邁向半年，我覺得大家要問自己一個問題

究竟五大訴求、最核心嘅真普選、真民主係咪仲可以喺共產黨一黨專政嘅中華人民共和國極權統治下核准成立嘅香港特別行政區，根據中英聯合聲明確立嘅一國兩制基本法框架之下實現？

好明顯。唔係啦？吓話？

咁大家幾時可以旗幟鮮明咁，直截了當咁，宣佈唔認受港共政府嘅管治，唔係乜撚野港獨呢啲前途問題，至少係當下，大家係想推翻政府呢？

我希望係半週年之前，無論係蘋果、或者其他偏黃嘅媒體，同埋各位手足，正式正名呢個運動
由反送中、反修例、逆權乜乜乜
變成反政府運動：由年輕一代領頭推翻香港政權

唯有攤牌面對現實，唔再留於大遊行、區選、ff過去廿幾年現有制度內改變嘅心態，我哋先可以嬴，即係話咩議員身份與否、或者係警察、法院、法例、監禁，總之係所有社會嘅制度，我哋都要相信我哋係會推倒重來，亦即係一場戰爭
同時間，我哋都係時候要成立自己嘅流亡政府，有初步嘅議會，有我哋嘅軍人，有我哋嘅經濟，呢啲雛形其實大家都睇到嘅

光復香港！時代革命！推翻政府！驅逐共黨！

On9

冇咁打算
五大訴求

屌啊，原來其他人真係咁忠於五大訴求㗎喎，港獨講都唔講得

拉

唔係港獨唔得 係未係時候
爭取徹底自治再港獨

香港落實咗雙普選，自治程度愈嚟愈高，香港人身份認同亦都會愈嚟愈堅固，到時候嘅香港就形同獨立，有條件真正獨立。唔洗急於一時。